試過一日食幾多杯雪糕?

去日本可以一日食四杯雪糕
好想挑戰一日食晒成桶家庭裝 但怕肥

細個5、6歲嗰陣一日一桶雀巢三色雪糕，諗起都好爽，而家胃口差好多

好唔健康呀ching

諗返起自己細個食量都幾驚人，幼稚園放學夏天除哂衫就拎支匙羹打開雪櫃拎岀黎啪，大西瓜又係拎匙羹隊。

Rich咁細個就咁識食

老了

Ben&jerry’s世界第一

我媽咪幾年前可以一次過食一至兩杯家庭裝哈根大師
去韓國食br雪糕佢係係鋪頭食人地買番屋企比一家幾口食既份量
諗起都覺得癲😂

肥閪post

試下唔好再話我肥?

識貨
但依家點解搵唔到Ben& Jerry

一桶家庭裝 細個食覺得濕濕碎
老左食唔到

香港冇啦日本超市都仲搵到杯裝

怕甜?

係lo.
以前百佳都有

7杯 食完第二日發燒

1L裝一晚食晒，雪糕怪

我細個係去又一城間舖食 phish food同chunky monkey

勁

500ml我應該ok 1L太漏

1L分兩日食

一日半盒雀巢三色雪糕
而家唔係唔得
係身體唔好要減肥

以前細個試過一次食晒一盒雀巢三色雪糕，第二日即刻搞肚痛

自助餐 5-6杯